6s plus相機成日黑mon 點搞？

係咪夠鐘換機
未update次前唔會咁

洗機啦

Reboot完又無野

Push

我老母嗰部都有呢個問題，不過用內置先有

認真：重裝過一次iOS

我都係 間唔中會activate唔到個相機 要reboot

要換了 mo la mo la

我之前成日都係咁，但呢排又好返冇事。

Kill app再開相機

死症， 代代iphone 都有呢個問題， 天才話因為裝左微信

之前自己同幾個朋友都試過, 最後插itunes backup 洗機再restore 用到依家冇問題

冇裝過微信都出事

解決方法 用求其一個app影相就得